
                      Se centra en el rescate de la madre de la avispa (Michelle Pfeiffer) del reino cuántico al mismo tiempo que otros villanos buscarán quedarse con el laboratorio para fines oscuros. Fiel al estilo Marvel combina excelentes efectos, diversión y mucha acción con un superhéroe que presenta la particularidad de achicarse o agrandarse gracias a su traje revolucionario. Les sugiero que vean previamente Ant Man 1, Civil War e Infinity War ya que están netamente vinculadas al argumento de este film, de modo contrario es muy probable que no comprendan gran parte de la historia. Es muy entretenida. La recomiendo.
        
            